要幾早起身先買到蘋果日報？

我習慣十一點先出門口，係有D遲
屌你間間報紙檔7/11都冇晒蘋果日報
你地唔好再一人買幾份啦
留返D畀人地買好喎

日日4-5點買都有好多.
大西北

渣既